\section{האם \texorpdfstring{\C{bod}}{bod} פועל?}%
\label{sec:bod-verbalness}

\begin{frame}{סיבות לתשובה חיובית}
	\begin{itemize}
		\item מסורת בלשנית
		\item דמיון בנטיה: אינפיניטיב~+ צורות פיניטיות
		\item ממלאים את המשבצת הראשונה במשפט
	\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{סיבות לתשובה שלילית}
	\begin{itemize}
		\item <alert@+> פרדיגמה שונה של נטיה, עם הבחנות שונות
		\item <alert@+> הערך של הצורות אחר
		\item <alert@+> תפקיד תחבירי שונה; הצטרפות שונה עם משלימים
		\item <alert@+> הצטרפות שונה עם מיליות: \C{fe/mi}, \C{y(r)}
		\item <alert@+> צורה שונה בחיוב ובשלילה/שאלה/תנאי
		\item <alert@+> תחביר שונה של האינפיניטיב
		\item <alert@+> צורת זיקה מיוחדת: \C{sy(dd)}
	\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}{אז מה התשובה?}
	\includegraphics[width=\textwidth]{media/mae’n gymhleth.png}
\end{frame}


\begin{frame}{גישה תיאורית־ספציפית}
	\begin{cymraeg}
		\mbox{[…]}~ordonner les faits linguistiques au point de vue de la langue même.
	\end{cymraeg}

	\L{—~\textcite[p.~228]{meillet.a:1948-1952:linguistique:1}}
\end{frame}
